邊套電影吸引你睇完再睇

The prestige (頂尖對決)

Edge of tomorrow👍🏻

2012 末日預言
明日之後

3 idiots

逃學威龍

interstellar

哈你波波

王家衛全部

The Terminal

月黑高飛

三萬蚊

狂野時速7

神戲Interstellar

周星馳系列

呢個就梗架啦

V 煞，但丁的神曲

人肉叉燒包

Sod2217

Nolan同好

memento睇左幾十次

Inception
個人最鐘意同覺得最好睇嘅Nolan戲都唔係呢套
但唔知點解成日有鋪癮想翻睇

香港叫死亡魔法

the man from earth

The truman show
小學雞睇完一直記住搵到近幾年先搵到

回到最愛的一天

No country for old man
Shawshank redemption
Lord of the ring
Intouchables

魔戒真係百看不厭
同埋一定睇導演加長版

花樣年華

三五成群

就咁叫我諗諗到依堆

Interstellar
Inception
The Prestige
Memento
Following

Shutter Island
Fight Club

Matrix三部曲

All Nolan

雷霆救兵 間唔中就會睇一次

About time 次次唔開心好失意就會睇下 次次睇都悟到唔同道理

Christopher Nolan 導演d戲

Taken

咪玩啦睇一次佢套戲本身已經重複幾次 唔厭咩

你的名字

數碼暴龍大冒險 我們的戰爭遊戲

超夢夢反擊戰-比卡超的假期

summer wars

夏娃的時間

男人四十

天賦的禮物

F

Fight club

睇 liam neeson 開外掛

蝙蝠俠大戰狼人

iron man 1

一定係頭文字D

地心引力

Memento
500 days of summer
放遂
復仇
文雀
意外
C+偵探

回魂夜 真係睇咗n次都覺得好好笑

Interstellar
About time

Cloud Atlas
Inception
甜蜜蜜
字裏人間

周星馳全部
石破天驚
樹大招風(唔計最尾5分鐘)

識貨！

我自己仲有頭文字D

所有有關音樂既電影
eg frozen
pitch perfect 1,2
begin again
sing street

雲圖

毒裁者

但係我都勁鍾意睇

the prestige真係好正

真係係咁睇都會笑

功夫 飛刀個段真係睇咁多次都咁好笑

唇上之歌
再一次說愛你
花水木
戀空

Dark knight

呢套我睇左十幾次

No Country For Old Men

星際啟示錄
普羅米修斯
其實他不懂你的心
inception
shutter island
xmen first class

仲有once
無痛失戀

The A-Team

Interstellar
Inception
雷霆救兵

戇豆放大假

nolan nolan and...nolan

about love

腥些好波

認真答
Memento
聽說桐島退社了